希望大家重視筲箕灣黃店老闆被斬一事

大家都明白依家最重要既係團結
而黃色經濟圈既出現更加令到更加多人願意表態
除左經濟意味更多既係令到大家越黎越勇敢企出黎表態

依家零售同埋食市生意額下降
比我低排擠同埋罷食既藍店黑店紅店會慢慢頂唔順
類似既事一定會繼續發生
但係對家做野反對
就證明對家真係好撚驚
佢地啲生意真係好差
我地依家要做既唔係質疑黃色經濟圈既意義
而係應該繼續堅持杯葛藍店
成績單漸出
好多跡象都表明開始多人轉態想加入黃色經濟圈
希望各位有能力既手足可以繼續支持黃色經濟圈
去同全香港講 我地先係經濟支柱同埋係大多數
去同港共大大聲講 我地握住你春袋咪撚玩野

題外話
呢區既區議員之前派漂白水比人襲擊

而東區既立法會議員係葉劉淑儀
咩人做
自己唸
民主黨區議員蘇逸恒被疑似黑社會人士襲擊

其實有沒有想過黃店的業主可能是藍屍，他們都是為業主工。

其實已經唔少因為業主係藍絲所以被迫結業
真係冇辦法...

推

Push

樂易玲同隻咩寶一上場:

五毛大增佔領各大留言版
Kol100出爐
連登分化撚全面進場
黑警更強力瘋狂打壓
黑幫暴力事件冇停過
捆綁派錢幫狗豪裝軍事升級
不斷搞鳩黃色經濟圈

再懶懶閒自己呃自己係因為武肺唔抗爭住嘅等疫症完咗我地就可以健健康康一齊入集中營
唔上街都好多野可以做
唔該唔好再懶懶閒

黃一定要團結&強大

up

官商鄉黑 裏應外合

遲下啲童黨老黑周鳩圍斬手足都無人理

仆街葉劉淑儀斬人

官商鄉黑

老實若果業主係藍，玩趕客加租就當然執舖走人，由得個業主丟空跌租值。

零售慢慢轉去網上化，得飲食仲要租舖，就睇下班藍業主玩到幾耐